喪彪入

BILL GOR 一齊度爆馬OK?
蠃大錢

彪哥呢？

係度

Hi nben

？

破左產了

買馬輸左我2皮
依家靠買波追數

喂 彪哥是世界的 想私藏

有冇水，大家交流下
同埋度馬未？

未有住呀